有冇住東涌嘅朋友，想問下聽朝搭纜車會唔會好多人

星期六約咗friend去東涌搭纜車，但擔心五一假期最後一日會唔會一樣好多人

日日都多人架啦

利申： ex 住東涌成日入

淪陷咁

平時都多人？好似星期日咁大陸嗰邊要返工會唔會少好多

自從港珠澳開左之後無少人過

企滿條橋是基本

會啊，多到仆街。
利申住隔離樓

懷念港珠澳大橋未開通之前

而加係咪連樓都唔想落

比岩岩開果陣少左。
利申。住東堤灣畔

樓主報告下結果如何